講幾個笑話

曼聯
駁腳巴

主場都泊巴士 笑撚死人咩摩狗

山狗全能到仆街
一億新王駁腳巴
摩二季